我以為零分首歌係連詩雅，笑死

我以為係是但搵啲KOL陪唱

我英唱歌仲好聽

隔離個個樣衰嘈得又難聽

原唱果個似吳君如

珍

siu4

樣衰...好樣衰...勁難聽
首歌比Shiga唱啦...浪費左...

呢啲罐頭K 歌邊個唱都一撚樣啦

駁唔到
林家謙都出左首罐頭

Jude 本身唔係寫/唱開K 歌
之前被公司雪藏
出返嚟就變咗唱K歌

Jude 把聲太細路女

同我英B一樣

琴聲有啲 un耳

公廁唱歌好咗

聽我吠好過

近年D現場穩左好多
同埋佢係好岩唱慘情K歌
2010年後既K歌，佢果D可以話係最大迴響
依首根本係Shiga Style嘅歌

btw 好好過，水星逆行同舊街角

shiga可唔可以獨唱 唔想聽到隔離條女把聲

點解jude 個樣好似男人咁

唔敢話shiga唱歌好聽，但佢把聲的確係好適合唱canton pop

如果佢仲喺華納，都幾肯定首歌係佢唱